今晚十點，烏溪沙有好多巴打絲打嗌

依家仲喺度嗌緊，好感動。辛苦哂咁多位巴打絲打

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

前幾日都只係聽到一位巴打喺度嗌，今晚聽到咁多巴打絲打嗌真係好感動，連續十五分鐘都冇停過

10點半再嗌

而家仲聽有人嗌緊

仲有兩輪，繼續努力！

岩岩聽到咁多人嗌，所以忍不住嗌咗，之後俾老母罵

個細路叫左成個鐘

而家仲有巴打絲打嗌緊，你地嘅毅力真係好勁

係呀，我都聽到

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

聽到有小朋友嗌香港人加油

聽佢嗌我先忍唔住嗌

覆緊post果陣時聽到附近有位巴打嗌，喺度同你講聲sor我冇回你

聽日繼續

慈雲山都係

荔景都聽到，感動

2215
2230
都可以嗌

今晚大家都好落力，辛苦晒

錄咗片，而家仲有人嗌緊

今日仲聽到樓下有兩個細路仔嗌

大家辛苦晒

有冇人拍片錄黎聽下

非常值得記錄

今日忘記咗拍

琴日有拍過片

辛苦晒

五大訴求，缺一不可